「統計」有冇人成日都自己一個人食飯？

有
冇

唔理你係自願的無可奈何
有無人成日一條友食飯？

同埋點解咁少餐廳有單人位

6比0

一個人食 好正常 你到左返工既年紀就明

佢咩位你都可以自己食架啦

返工早餐同lunch

Dinner ?

外賣？

其實幾正 自己決定去邊間食 又唔洗諗要講咩 放空下都幾正

同同事食淨係喺度講是非，攰到死想靜下休息下都唔得

屋企人

我獨居 + 公司d同事唔興一齊食飯
唔約朋友的話基本上唔會有人一齊食飯

一星期有18-19餐都係一個人食

晏晝寧願自己食都唔會同同事食
平時番工仲對唔夠咩

個個同事都帶飯

好耐都未同過人食飯 除左屋企人